係香港人嘅 6月9號就企出嚟

6月9號
3點
銅鑼灣東角道見

過多排可能連遊行嘅機會都無

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-未簽嘅快撚d簽咗佢
-簽完記得確認返電郵

再唔反就無得反啦

全力支持

入夜可能會凍少少 著多兩件黑衫

睇返CA2
發覺後半段隊長反擊廣播果段轉返D字眼
都岩依家用